[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔 (8) 就快完sem!!

重有十幾日就考完final

一鍵留名

啱啱趕得切爆post有新post

屌！我5-23先考完final

十幾日考完係我

Lm

留名

個半鐘一堂果d科可以走幾多堂

8堂

新post 留名

ching，我都係

7號就考完final

考五科阿

呢到其實有無人year2讀social welfare架

唔該師兄

10號考完，但15號要交asm
5月2考緊試都要交2份asm

Asm係space學生叫開定係通用

lm

New post lm

新post lm

因為Space有Eve Ho，所以我係到

每日都期待蕉皮巴既留言

rpc group pj輕鬆收皮

RPC下星期三交

我都收晒皮

有冇巴絲知logic個exam難成點test+quiz都死死地 唔想玩完 thomas教

想知點睇rank
淨係睇到分

推

新post留名
6日考4科

KEC Hall 係咪地下一上電梯轉右果度?

係 要落樓梯入去嗰到

Btw辣殺留名

其實校長推薦信係咪冇咩用

我都覺得無用

好易申請到好似 不過叫做有好過無掛

agger

希望有用 好想yr1走到 但又想入三大

你地係莉莎？

YUP

新po留名
就完sem啦

希望meet 到offer

我收到hku offer
勁耐之後先同講我入選校長推薦
利申 yr1 jj

巴打你收到咩programme嘅offer
我係year1 jj收HKU BA offer

我都好似你咁
利申 year2 jj

收左皮

有冇人分享下點溫AE
好悶

見要打篇文就唔想報
好彩有offer

HKU 6901

management 好似好易錯...

份assignment

打到手痛....
尾指同無名指好痛....

有冇人比啲溫暖我？

我愛雞胸

等小妹抱下你

男扮女，不了

照殺....

用下面餵你食朱古力

邊個下面先.....

me真絲

唔知space又有幾多女同學做ptgf呢

pmed

我做ptbf

搵唔搵包女

包女？

幾錢？

每日煮兩次飯比我就得

唔洗錢 見係你

小妹見到你都濕哂

推 想問有咩topic係必溫？

咩科？

Sor 自膠 睇到 hku science

巴打本身讀咩？

JJ插沙求救
IMM written有part係話
description of the development process
想問下要幾多字 同埋 應該大概應該點寫？
唔該哂

我上堂都係hea上 其實幾容易明
btw都驚exam難到仆街
利申 thomas教 test 22分 quiz應該可以滿分

仲有2日完sem，話咁快一年

year1 鳩下鳩下就過咗
識得果幾個人但都唔係好熟
唔知自己想點 好懶
GPA 不高不低咁
好濕鳩

有d後悔兩年黎無咩主動識人

爆4

Aamccs人揀左咩theme

都係science

聽日IIC quiz呀
有無人救下我 唔知點溫

加油

同求

iic quiz 唔係太有得溫 最緊要睇清楚題目字眼 用下排除法再二選一 如果真係要溫睇熟notes d theory 同 diagram. 仲有粗體字 就ok. 本書三百幾四百頁無幾多有用 利申quiz:16/20

我聞到爛Grade嘅味道

cbp lab report改遲左deadline終於唔洗咁chur

係喎

Ismw assignment 會唔會集體炒車...

點解

冇人上堂咁濟
唉，唔係太識..
希望冇做錯

寫essay?

係
雖然好短

KEC Ismw都好慘烈
好多人上堂但無乜人聽書
我覺得Danny教書都唔係好悶姐

我呢面fai gor都唔差
只係有時聽唔明瞓咗....
明個時我都有認真聽

iic oral份script諗唔到寫咩

d弟兄出嚟分享成果

有無人做完fmo assignment questions 2
做到好迷惘 好似get錯左條題目

聽日eapp present 緊張到尿都標

唔使緊張 無嘢好緊張 表現自然就ok

最驚q&a唔知佢會問乜

你係lecturer問定學生問

上個post咁快爆嘅

口腔潰瘍緊表示好驚因為讀音不正扣分

輕鬆3個評分criteria全A+

lecturer

字限1500字
寫800字會唔會好過份

不了

lecturer 就難搞啲
不過平常心面對啦 反正你都預唔到佢問咩

有無下限先

IIC係咪test完走得

巴打做咩題目？ 好勁

點解有人夠膽用Google translate 寫written report

已經好攰好眼訓 唔想睇groupmate 做左d咩
好奇心驅使下去望下 點知成段都唔撚通順 唔岩grammar 嘅
用google translate完都用隻眼睇下用個腦諗下啦傻閪
講真 見個groupmate 正常樣 點知交垃圾嘅真係火都黎 幫人執垃圾執到想喊

做GM food

得A A A

超勁

A同A+係咪兩個分數 定係A range既話就有指定既分數 ?

[member] 我極懷疑佢係用中文寫嘅 因為成段野直譯就係一段有意思嘅中文 ［/member]

得 A- B+ A-
最後俾comment 個陣 個個都係講present 表現
得我一個係:「um... your powerpoint... not bad 」

gm food
得A- A- A-

其實係KEC讀得幾開心
頭一個sem比較悶，通常自己一個溫書，但都有人主動同我hey hi，變左有人同我一齊努力
到而家sem 2，AA遇到好group mate,真係大家都對project既付出都係平均，成績幾好，又一齊排戲排到十點先走
今日自己係樓上溫書，撞到同科幾日，又一齊討論下功課，九點幾先走
遇到好多好老師好同學，gpa都算靚
有種好似係中學咁既感覺

高過你

你最高

王者

hi

冇

留名等完sem

打咁耐 小兒麻痺

仲有14日就考完試

打東東

咁早嘅 我仲有16日

任打唔嬲

跟住就sem break

打柒佢就啱
打幾隻字加個sticker打到佛誕都未打完

Logic個exam都唔知點L算好

唔識數仲有幾多日 總之14號先考完

我識分身咩

Logic 聽極都唔明

電腦加手機雙開

小心無電叉

100%電
小心無哂哈根大師雪糕三文治食

你買唔到無得食咋嘛

IIC oral present god
IIC quiz god

祝你sem break前收到nursing offer

聽日就去買抹茶

賣哂

今日見到無抺茶呆左

我覺得我係識你嘅

勁 葡萄

你都有offer架喎

IIC quiz God

不斷見到有同學仔問logic
呢科真係好靠自己諗通
我建議想高分既同學仔可以將所有topic 全部撈亂黎溫
尤其是第三定第四課（分類個課）同其他課撈
一搵到邊度logic fail說服唔到自己就好send email喇

而覺得自己能力較弱既同學建議用力溫熟最後兩課 （故事畫箭咀同logic 唔通個啲日常）好似有都有20分左右

點算

感謝巴打

幾多%

20%呀

屌 IIC呢d科都要quiz

温書啦

感激絲打

19 科

利申：quiz 9做 靠essay present拉上A-

男人黎架屌

笑左
佢有鳩架

不過個lecturer好似連最尾2課都未教到

咁你present同essay一定好高分

中上巴 我絲打黎架

屌 呢科真係唔識形容

拜一拜

唔知呀嘛sorsor

Participation 應該唔低，但essay present quiz到而家都唔知咩grade
利申：yr1 sem1 讀

Wayne

我無乜participation

係咪可以email問番lecturer

返去温書啊

offer god

我都想要hku nursing offer

毒撚

走左喇佢 我份essay 應該拎左黎bbq透爐

so9sad 俾佢伏親

毒撚無罪

溫緊

Wayne 邊度伏 又型

我嗰陣比wayne教 教得勁好 上完lecture 番屋企連書都唔洗溫已經識做

唉屌 唔溫 瞓先聽日仲要補課

有無人做完 management 份assignment

Present god
Assignment god
好驚meet唔到condition

頂 我thomas

thomas邊個黎? 新黎架? 形容下個樣

AA我真係屌爆你老母

趕緊返去present
但好似遲咗少少出門口

Logic quiz係考L5到L8？

5 & 6

Thomas: 你係唔係wayne個班架？教得咁慢

Thomas係個阿叔黎。係college principal lecturer 睇樣真係睇唔出

絲打

早咗一粒鐘返去
早知瞓多陣...

Thomas 應該讀過好多書 聽佢言談覺得佢幾聰明

我有問過Wayne 佢地兩個感情係咪唔好
Wayne 話佢地感情唔錯

又擺烏龍

成日唔記得啲調動
唔緊要，啲教乜就得

係咪教qa個Thomas

好postive 嘅grp mate
小妹講到有少少緊張同講錯一兩隻字，
都不停安慰me,話Ok，無問題
小妹好感動...

[url]以下邊啲係打j過度病徵??? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

小妹中哂....

爆3.7未

如果SR呢科成績唔差嘅話咪得
其他科都有信心
4月前都日日溫（4月做asm）
終於搞掂哂啲asm
一陣返屋企開始溫書

應該唔係

MBBS

得閒練下啲雞啵

雞啵？

小妹一陣又要買奶...
諗緊買3.6定city super個隻

有j絲

巨根人夫係我另一個名

你應該叫巨根人妻

小妹會怕羞.....

屌，聽人present好悶
快啲放我返屋企溫書

Logic God Thomas

有無人考左IIC

今日唔使返 真好
但要開始趕asm

煮雞派kec阿 唔係走數阿？

我又要

出嚟有3.7，我派又點話

不過咩去邊派，派幾多，煮
講呢啲太早
溫完書，考完試再研究

另外小妹會怕羞
咁多怪叔叔，毒撚向小妹索取...

總之留隻最大既比我就我
得啦

冇錢
買啲cheap雞，細細隻嘅冰鮮就算
kec有咩靚位？
企起到派雞我驚比人拉
小妹硬係覺得呢個舉動好怪
點做都有柒味

企係三樓細com出面個空地仔
地下放個大聲公，不斷loop住
我係巨乳人妻，今個sem爆3.7
之後手就拎住盤雞

心口掛個牌 "連登巴絲獨享"

唔想出名/比人當痴線佬...
一陣比人影小妹個樣放上嚟
唔使上嚟9up喇

睇黎都係走數

應該係講定時間地點
過嚟show名攞
等我都知你地係邊個

me 係 space Marco Pierre White

攞3.7唔會走數

有冇落橄欖油 諗下佢次次煮野食實落橄欖油

留名等睇走數

巨巴快啲去溫書咪再開膠post

星期日第一科exam 但仲有3科project未做完 想點呀！

我有追蹤你架

唔記得轉Account?

啱啱先放
上堂無聊咪開膠post

咁睇我...
唔比你食

唔好ar 人妻
我收返剛才嘅說話

🍼🍼🍼

決定用走AE堂嚟完結今個sem

巨巴成日飲奶 唔怪得咁巨乳

小妹真係女嘅話
對波應該都幾大
牛奶木瓜個啲咩豐胸食品成日食
（係咪？唔清楚）

40吋長腿，175嘅大波妹
諗起都正

請問咩grade先係唔合格

中上巴上IIC坐邊

唔話你知

presentation god

相認啦
有幾個合理懷疑目標
其中一個係坐最後

cwb社科揮手區..

我都覺

順便
中上巴cbp係咪坐904門口第一張枱

唔係

IIC坐邊

Sor

Btw presentation god

有冇師兄知道點解soul冇
introduction of philosophy notes同ppt

講少左一個bullet point 就飛左比gpmate講其他 要fail了

上面有人估中左

估到係你啦

灰色衫，眼鏡

你地係點估到啲人

直覺

好驚有日俾人估到

經過多翻觀察

聽日試下搵下中上巴咩樣

有無ching in過房協intern可以分享下

屌 得閒先認啦

巴打好靚仔

有冇圖

係時候發起
"KEC追捕中上巴行動"
組隊

巨巴到時真係派雞咪相認到囉

中上巴rip

Me自爆先

頭先打埋SR report
終於做完所有asm
hea陣開始溫書

有無人知教英文嘅Marjorie份人點

痴線佬
點解會估到

ISMW巴絲essay揀咗邊條

Yeung 定 Leung

好似係Cheung

成日鍾意話自己去英國讀左個phd

Sheffield

咁唔係我個個了

如果我呢個sem過3.55 每人派一包檸檬茶

今個sem Sharon AA教既班幾點上堂落堂?

好多asshole仔

今日病左返唔到學 撞正eapp同biotech present
拎左假紙 想問eapp present有冇得make up

你同lecturer講第二堂就ok啦

好hea 無一個溫書心情 求屌醒

條傻撚以為啲人未block佢 仲蠢過asso仔

屌絲打

屌巴打

推，急

喂老友拍硬檔啦

好多班喎大佬
聽日有八半堂 後日一點堂 無記錯嘅話

星期三係十一點半上

唔想再做RPC gppj

唔該巴打

同問

走到差d唔記得係星期三8半上lecture

上多兩日堂咋

冇左4分
Exam係咪都要full mark
聽講exam都係易 依家好灰

好唔捨得咩?

補到9點幾 好撚肚餓

唔係 仲有兩日就完好撚感動

屌

完sem仲要交asm
交哂之後得番一個星期六溫 星期日考

我都失咗題...
好似4/5分

衰腦殘，原本啱
但改咗

烚隻蛋食再溫書

咁俾心機煮雞俾我哋食呀

聽日先派

仲未做ismw同rpc 既essay

我又係得返呢兩份

Rpc

仲乜

屌VA

伏科

Va

已經最後一堂啦
send左email過去

RPC都伏？

巴打做晒未

未郁過 一份星期三交一份星期六

我星期三同星期四

咁癲
不過ismw好似都唔係話要太多字

上個sem讀左

AA
IIC

搵日可以投票揀個十大伏科之首

手冊寫Award GPA (Grad GPA?)只係計best 60cred
我而家讀緊66cred, 咁我畢業個陣係咪可以西走兩科最低分嘅科?
有無畢業ching可以講解下?
好想洗走兩科B-

顧掂自己先

VA一撚定係第一

AA一尻樣

潛下水先

AA

Self Writing 不過呢個無得避

Self writing

Psychology

十大伏科swr aa一定入選

va都一定入選

Va psycho有份啦一定

點少得imm

求danso現莊fb

Imm都伏咁無嘢唔伏㗎啦喎

係，只係計頭20科嘅grade

仲有AE

除左imm 全部都係偏文科/culture科
其實係覺得冇咩標準去做所以覺得伏？

應該係偏文科/art科

其實係咪一定要去長沙灣拎grant果份表:~

IPS俾kenneth問到口啞
是咪玩撚完

我諗我已經估到邊個係中上巴

屌你老母Adrian Poon
話左唔爆我

有冇巴打知道english for business除咗report之外考d咩呀
個阿sir上堂堂堂吹水，筆記d格都冇填過
範圍又淨係寫notes1-10
完全唔知考d咩

Psycho好撚易喎

希望無估錯

我就唔會話易嘅
唔難囉 肯俾心機時間就overcome到

有冇iic quiz 攻略

好易

係唔難 但要記好多野.
上次個quiz2完全唔知咩玩法

唔係掛

上個sem個玩法先on9
英明神武d屎橋

聞說今個Sem quiz2 改番MC

你係咪上緊can

唔知呢

Logic前面個女仔成個背脊露曬出黎，好滑好想奶

圖

仆直了 有冇人知introduction to psychology ct37個tutor係邊個 係個後生女tutor黎 高高地 著d衫好娘下既
丁丁插沙跪求佢既名同佢既email

七樓，自己入黎睇
好撚正，上唔到堂

岩岩走左

東東你食屎啦

屌回錯post

自爆

你係邊行

你講先

條女入面得件小背心，即係入面真空

睇到

幫你推post都唔得

真心易

圖定老母

有bra架

得一條帶咋喎，果條係小背心黎
除非佢小背心入面再戴冇帶bra,
不過幾果啲好似好易甩

條女上個sem已經留意佢，好有仙氣

非也，考試努力溫啦
上年 present 爛grade
考試拉返 A+
題目係好 factual 同 straight forward

你讀chem bio？

叫佢另轉頭俾本王望望

圖呢？

無圖你講乜都得架啦

講咁耐圖都無張

純文字討論

過埋聽日就完sem喇真係諗起都happy

最後一日都堅持走8半ae

qa midterm錯on9嘢扣咗兩分

最後一日要logic test加eapp present 屌出聲

無圖你話有個肥婆追住你黎含都得啦

係咪first同next

我都見到

圖呀！

唔係 四捨五入錯咗

懂不懂規舉

我錯咗
答案好似係3/8個題
原本啱咗
一時戇鳩再乘，之後錯咗
收完卷先驚醒....

唉.....

不過個分我都好滿意啦 Thomas真係教得好好
我數學拎2 以前都無試過合格

想搵個yr1 AALH嘅男同學留意咗佢2個sem到今日先知佢讀咩科

搵我?

人哋成日摺lib架窩

我未撚試過入lib

我成日摺lib架喎

不過我係SCI

佢個英文名A字開頭唔知你識唔識

88

搵我？

做咩扮我

每日留係學校既時間仲多過係屋企

唔識 你想識人咪去馬囉

4點幾既時候好似係圖書館出口個幾張枱到做緊野

淆底呀嘛收多d料再去馬穩d

圖書館冷氣咁凍，等我比溫暖佢

圖書館出面啊～應該係除幾件衫散散熱

我覺得佢係m底先會著呢啲衫

之前仲見佢帶頸圈

呢度啲巴打好變態呀
小妹以後唔露咁多

低質post
溫書溫到食飯都未有圖

小妹認同...

星期四開始自修室住...

同佢影左相，唔比你地

辣殺

問佢可唔可以搭膊頭，佢話「好呀」
之後佢仲要笑笑口，
唔小心掂到佢背脊，真係好滑

好酸阿巨巴

交換左電話，話logic有唔識，叫我教佢

咁你肯po佢出黎未

唔好po我電話出黎
如果唔係我以爲唔搵你教我logic

我係夜校BSc 學生
如果class test fail 左有冇得retest?

好似第一次見夜校學生

Same

Welcome to space post

溫書中途痾尿見到你地講女
到食飯都冇圖
堅嬲鳩啊

小妹係絲
請改返叫巨絲

大家好
小弟垃圾營養學學生黎
讀完都冇牌 哂錢科黎

有鳩的巨絲

好想屌巨絲

想問KEC電腦室有冇得燒碟

巨鳩小妹

Pmed

想燒av落碟？

大家覺得小妹聽日食咩好？
最後一日上堂
諗緊食雲吞麵（米芝蓮一星-何洪記）
車仔麵（新記）
咖哩羊腩飯（惠記）

食咩好？

交功課要交手指/CD但發覺得隻64gb既手指
想燒碟 但屋企部腦冇光碟機

入面仲好多珍藏BACKUP

有CD rom就有得燒，不過唔知學校啲機有冇原生software比你燒，冇就要裝

Btw,唔見左隻手指，入面有啲功課，32GB,白底藍邊

project個group mate問極佢有乜可以做都唔覆係乜料?
佢自己一個做哂之後話8點一齊online做嘢
之後佢自己做完之後問極都藍剔

就係唔知學校有冇
裝既話難度都唔係好大姐?

我都要諗下

食KEC靚女

ISMW 第一條唔識寫

諗諗下呢一年嚟認真一條女都無識到
印象中好似無同過KEC啲女講嘢超過十句

無你份

KEC其實都多靚女
不過好似未試過同班

永遠同靚女無緣

笑咗，結果都係派好grade

真係好多靚女 但好多都幾mk下

cwb...

圖？？？？

有d mk
有d女神feel

有啲直情臭g feel
不過法官大人

邊有mk
全部偽韓abc

點解我唔係kec?

你快d過嚟派雞咪見到囉

不過有啲女女著日系衫好pure好true

勁多帶條死人勁圈

温書啦你

完sem又要温final

AE有咩topic係必溫？
依家好迷惘

溫到

Asm未做哂

嘩同班 同佢上同一堂AA nds嚟

做緊 聽日要交 差幾百字

仲有3份report

我兩份essay 做埋而家呢份得返一份

屌靚女姐 你落大com打個轉都幾打

三份report都係星期五交 有一份原本係今日交已經改遲左deadline

小妹就係當事人
好嘔心你地

想問下有無人知logic exam 個format係點
覺得個quiz難唔難？

做完啲paper都已經無時間溫書

你地幾時完exam

唔好扮我啦

13號

唔好扮巨巴啦

8號

點解個個都要扮我

14

15

有冇人聽日測logic

Btw濕尻wayne

10

6

🍇

6 號 連住考?

3科考2日

溫成點 我同班frd乜撚都唔識

Wayne 都濕鳩？

Biochem

條撚屌我都唔明佢會有人吹奏
上堂拖慢進度教
成日講無謂野 三個鐘堂真係想死

想tutor一個鐘教既野好過佢三個鐘講既野

有無巴絲報左政府intern有消息

唉睇黎唔洗旨意溫到iic

Same here 聽日準備裸考

岩岩先搞掂份essay

求tips

有無tg

Iic有啲班會考先 後啲考既班會出返一樣既卷

覺得自己篇ismw essay寫得好撚差 不過要瞓了

想問下VA Piece寫啲野係咪關於你幅畫(如果係畫畫既話)
咁個artist statement又係啲咩黎

想訓

其實有朋友裸考有13題 我溫到成隻狗又通頂先得10題 屌

有啲人話靠common sense做

佢係話淨係揀啲見過既做答案 雖然我都係 不過我係走堂走到差啲俾人DQ 佢有上足 所以先高過我掛

tg: dark11001000

溫到2046 到依家仲係唔多明indirect truth table

Sent

我都係 不過見Danny Leung 比分咁鬆手 所以hea做算

佢好鬆手嫁? 咁就好了

我漂向北方 別問我家鄉

佢tutorial 比分組組都差唔多 差異大概得個0.5-1.5分

都係 佢係咪都話well done

坐我對面個男仔可唔可以唔好再un腳 un到成身震曬

對唔住

一落堂門口有人同我say hi，乜料

中文得74同87...
低咗少少...
我預上堂交個份作文有85...

書信就預有90...

ACL?
我果班好似兩篇文都冇人高過80

78同66 好灰

Yup
張仔？

屌logic一失足成千古恨

eapp 兩份asm都b range

今日終於present晒所有野啦
唔洗再對住班小圈子

你地篇作文好Q高分
你叫我情何以堪

發現cwb有條女幾似個李旻芳
示意圖：

小妹唔似你班友仔
示意圖都冇張咁垃圾

幾分？

有冇人知AE個呀Tang做咩事，近排好多人鬧佢

50同60

張仔？

好似上個sem已經好多人鬧

都唔係近排嘅事啦好似

Sharon Lee

You think about it

大雨到……無帶遮……

我今日走佢最後嘅AE堂

會比到87分咁高咩 因住遲啲開會比人拎出黎傾拉返低個分

You think jor about it 未

eapp1 兩份asm各佔幾多%?????
我asm1 C
asm2 A+
拉唔拉得返

logic 點解要讀logic呀

You think about it. I won't give you the answer.

87好高？
要開會拉低咁嚴重？

要睇你有幾性感

真心問

我都真心問...

共60%
兩份asm 25% + class participation 10%

Btw 我eapp兩份asm 大約a-

一份a-一份b

考試拉唔拉得番a
之前上堂做past paper同練習都唔高分 好驚

咁我係咪算好差 我都唔知點解會C左

有無俾鬼婆(好似叫Ginn?)教eapp1嘅有A

我都係
依家都唔知係咪要食哂啲notes
啲字本身識但係唔溫又唔係

想問點樣report lecturer

ACL兩篇嘢
大家見過最高分係幾多？

我連字都唔係好識 做ESSAY個時完全靠網上查同義字 好難自己通得出唔同VOCAB既同義字
我諗要食哂份筆記先穩陣

Btw 中上巴係咪上緊cbp

搞咩

靠考試拉

係咪著藍色外套

唔好再係咁估人地係邊個
你話你好似我咁100%肯定係佢就話姐
之前Interview 見過佢
你成日想起人真身做乜

順帶一提 我知你真身
但你唔知我係邊個

冇人讀？

上堂啦

頂

我以為你地真係估 sorry

我係講緊
除左中上巴
我都知empoleo巴真身

夢遺大師

我只係知夢遺大師真身

我都知你真身

我都知屌板男真身

終於上哂堂

完sem

我見個分表最多係80 以為無得超過80添

係我眼中 未考完試都未算完sem

唔好再提溫都未開始溫

人地完sem好開心影晒相咁……
我完sem就毒j一個走……好頹

影相做咩 咪又俾班港女po ig 然後caption打話完sem 跟住又幾百人like

唔係呢份？

係咁

唔知了

唔知了/quote]
巨巴係咪都係 馬sir

No ,張sir

今個sem真係好鍛煉腦力
科科都大資訊量到痴線

我都係呢張
點解個分可以差咁遠

唔係馬後炮我其實都知你真人

The happiest last day ever

無用架我哩d咁出色嘅男人就好似漆黑中嘅熒火蟲一樣咁出眾

放過小弟啦 唔好再追捕我

我無同你同班過 你點知

跪求summary writing exercise
做mock錯咗好多

係囉，唔好估啦
夢遺巴同佢一齊in過先知佢係邊個姐

你估下

想大鳩我？

聽日deadline但gpmate仲未開工 點算

有無搵佢地

得一個應
咁搞法我寧願solo

你solo算
這種groupmate真係賤過地底泥

好彩未預過

Solo左先啦
再同lectuer report班人

我諗住自己做埋冇蒲頭果啲人嘅part先
聽日十二點再唔見佢地嘅野就

Free ride 死全家

點解會差咁多

啱

1001

1002

繼續solo group project

好撚眼訓，但仲有deadline

我都有 但係係星期六 hea多日先

望下琴日張合照就有力啦

腦魔好得意

腦魔只係一個攞老綜上網反apple，
日日J廢青閒情同游B嘅廢中....

btw 叮噹妹真係好撚正

[img][/img]

有埋打包 樣靚身材正 極致嘅視覺享受
無得感官享受

有無人知教imm既titus yiu email 係咩？

完sem仲趕耿assignment
2號考嘅野仲未掂過gg了

想問下可以點知返logic quiz分數

全班最高b-

係space讀書就好似一直燃燒緊生命

Assignment 1定2

Asm1 B
Sam 2 B-

屌 做乜有位老鴨巴打 有位老雞巴打 唔睇真啲都分唔到

俾分俾到咁 會唔會拉翻curve

佢尋日仲口響響話
Not bad
Catch up in the exam
我隔離個fd 3個b出b- 我兩個b+一個b-都係b-

你應該同我同班
我見到有人有B
A真係唔見有

輕鬆完sem等exam

老豬老牛

上左24堂都唔知
我係星期三上晝星期四下晝

咦咁唔係喎 我係星期三上晝 星期五下晝

老鴨

有冇巴絲有report freerider嘅經驗
send完email比Lecturer/交peer revaluation form之後大概仲有乜手尾要跟
問住先

老鵝

HO, Eve
何懿
BA, MA Coventry U; PgDipEd HK; MA Poly UHK

老雞

記得reg Eve Ho

幾時一齊返個燒味飯先

titus.yiu@hkuspace.hku.hk

考完試去
有冇老鵝老豬一齊去

Ae點溫呀 比d tips, 佢essay話有5題比你揀，但成個course有9個topic，點溫好

Lecture有冇畀tips? 走哂咁濟

you think about it. I wont give you tips

問左dr. leung, 佢好似乜都唔知咁

EAPP1 Assn1 A
但Presentation C+左
仲有冇機會A Range

點解個個都有攞得翻個assignment 1個essay
我個lecturer未派

AE又係完全冇頭緒
可唔可以揀立場背

我想問psycho exam
part a MC有37題??

點解個數咁怪?

有啲範圍會考多過1條,總共60條

Psycho

thanks bro
咁係咪notes廢?

淨溫textbook?

Mc溫notes
SQ+LQ溫書

其實有冇人試過過左deadline 先交野

終於叫做做哂所有asm

我 Asm比lecturer 扣咗5分

嗚阿

琴日休息左一日，今日開始繼續燃燒生命去溫書
Sleep is for the WEAK!

Logic 條女仲未有圖

屌 圖都無張

講呢啲

asm都未做完是否可悲
陣間去睇gotg vol.2
準備聽日做deadline fighter

I am groot!

真心AE 同EAPP1 點考架

究竟係邊條撚樣編個exam timetable

Acl好似無乜野溫咁

基本上背熟歐化 識分詞種、修辭就得

ACL份語文知識評估仲低分過兩篇作文

溫到悶 轉戰eapp

圖呢 老母 無圖都講下佢咩look

ae eapp天地考

Cm psycho同一日，仲要係考完qa岩岩好一星期後

上年eapp 1好似係做兩篇comprehension 之後又會有考下connectives
唔知今年有無轉

EAPP都叫做有啲頭緒

AE睇完sample paper都唔知做乜

有無人知道Ideas that shaped Morden world esssay 字數過limit會reduce幾多%

danny應該唔介意掛 我多咗十幾隻字咋

我多左200幾
Topic 2 好難做到唔爆字

有冇人知sociology 可以點溫

最後一堂應該比晒tips你

有無人有上星期四 601 4點鐘堂 有條女好撚正 好想識佢

小妹好怕羞

完sem先來講

IPS好多野背
仲要星期日就考

今個星期唔使瞓

小妹都係

圖書館日日一到下午就好撚凍
入面有冇位係冇咁凍？
唔想坐出面啲檯，因為我會係咁un腳，一專心就自然咁un,唔想坐出面影響到人

psy

小妹好想同師兄瘋狂

Same here
btw巴打邊個教

帶多件褸實冇死

有帶多，但會手指凍

robert啊

希望聽日趕得切做晒RPC term paper

讀science已經夠多仔 係space最大既樂趣就係睇下靚女

求sample paper

d 人話份卷好易

RPC 好簡單

有無tips

你老未我都係聽日交
仲未開波做

imm 咁大疊點背

deadline fighters

我都係佢教

温polit之sleep is for the weak

仲要溫埋lab
你叫我做就識做姐 考文字真係

睇你跟邊個lecturer姐

其實好易，填充有得揀

易到個撚個都早走

嗰時完全唔識咁去考 去到鳩填啲steps 最尾b+

上個sem sq問color果題成題唔識做

QA test 其實係咪好多人有滿分

+1 答撚錯晒 好彩都safe

我估係 因為都幾易下

tutor話勁多人第一條唔見咗2分

我係其中一份子

終於搞掂晒啲asm 抖下 星期一先溫書

咁快做好RPC paper

98分同100同一個grade啦
利申 我都係第1條on99跌左2分

今晚要交啦 hea hea地咁做完 反正字數無下限 拿拿林交

上個sem9個字就走撚咗，最尾A-
present仲要好撚差

當好多人都100既時候,98就唔係A+而只係得A

我識嘅人多數都係9x，我嗰班得一個100，其他都係6x-7x

TC LEE 4班個mean 都係得86分
唔洗太擔心

IIC quiz 出左result
14/20

有冇biotech巴打係度
溫到好灰

咁又唔會咁誇張

得96…

太空A+既數量係有特定百分比
當拎100既人超過呢個數,就算低一分都會跌落下個grade

雖然簡單 但好似比較多人98 無事嘅

邊有咁多100
98夠做啦
唔好咁擔心

Deadline fight完rpc

15/20

7/20

點睇？

得睇到。6分

3樓sem尾定exam period 多人啲?

我屌 高我一分

睇左一晚 有d後悔無溫多d

我要再起Kenneth bb手上攞A+呀

我淨係溫左幾粒鐘
高我一分

唉屌有鬼用咩我應該都係無A range

唔洗擔心
我之前mid term 低mean 10分左右
最尾都有A+
俾心機呀

16/20
利申上sem

咗exam係咪要滿分先拉到

咁

點解？

logic 最尾個課係咪唔洗温
佢冇教到

講幾句就當教左，話太複雜，要自己理解

AE點溫

9背

哩d 19科我求B+咋

你gp present同oral present份lecturer feedback 高分嘅話就應該ok

點睇iic幾分

我個lectuer 放左上soul

我嗰個好似未出
炒硬

無啦 麻麻地 唔係特別標青

Feedback form有無tick excellent ??

Acl個語文知識評估mean幾多

我點知姐

好似係55

咁低？
我嗰班好多人有80分以上

差咁遠

ips 考成點呀咁多位 唉屌

4個excellent 2個good

絲打你溫成點

炒炒地 雖然出題好直接 但無背熟

Gp present 定 individual

你個名

無

可能amy俾得嚴

頂咁高 邊個教？

吳志廉
但好似冇乜人有九字頭…

我差唔多走曬成個sem嘅AE 而家先黎知驚

我係黃志強 教 唔知有無記錯佢個名 拎80+

我個分同你差唔多
做完份評估已經feel到自己瀨左野
但我估會有人滿分 點知到依家又未聽過有

你有? 多唔多

想下好啦

Oral presentation有2個excellent
我睇其他大部份人 好少excellent
有唔少甚至係得satisfactory
Amy算俾得嚴

Midterm佔咁少
Exam先見真章
Btw 陳x中果班 mean 68 我7x

Any不嬲kill 不過會拉curve 唔洗太擔心

我無擔心呀
我有d excellent都算係咁

我覺得Amy俾分好持平 唔算kill

我覺得俾得唔鬆囉只可以講

有冇人無offer?你地諗住點？

你咩科

Social science

呢度好多人offer

平時走lecture自己睇reading

我無留心聽 唔知啲修辭格唔可以重複

個人覺得手緊 term paper派返你就知

咩theme 報咗乜

term paper會幾耐先派返

Albert kill d定Amy kill d

曾惠仙個幾班既mean 係59.8

肯撚定係Albert

Individual presentation Josephine比得好鬆

Albert 好撚彩drop左

Josephine

Indi

In Josephine we trust

QA test好多人滿分
A+ 應該要滿分

冇信心100
求9字頭算

好有綠

溫緊中文

媽呀好多野背

Nursing既同學仔要加油
溫到死死下

中文會議記錄都唔知點背
由中學到而家都未作過一篇

考咩 範圍無寫喎

我year 2, 我個張範圍寫考建議書/會記/求職信/新聞稿/演講辭
你範圍寫咩?

我year1

HD/ASSO

acl要背邊幾隻格式？

HD ASSO應該一樣, SPACE無咁得閒將一科分兩份卷

唔撚係掛 我上堂已經瘋狂奶佢鞋底

Health Assessment

草泥馬好L多字背

social research group pro direct quote咗一段俾turnitin捉咗
但係得8%
會唔會出事

ACL

呢頭背完
一陣又唔記得

無背過

8% 無事的 20%先出事。

聽日acl 唔知出得難唔難

啲notes厚到

求B

same

Same 表示冇溫過

AE份卷係點出？6題揀2題？

5揀2

有冇必答？

表示5條都唔識答

聽日中文淨係識建議書 演講辭會唔會死

考ACL同考DSE中文寫作咪差唔多
再背下d字就ok

點樣唔識答 做翻present個題都唔識?

完全5知讀黎做咩

5你老母

#113542

新會然

我5你老母呀

5你老母
中文都唔識打
ACL爛硬啦

聽講HD個邊嘅English for Business無講考試會點考

唔可以姑息呢d 5p字

Acl buddies 加油

其實黃志強同我地講考試只會出私涵

加油
利申：0930 就考ACL

仆街啦考試都遲到

仆街喇 溫完哂HA都唔知自己溫咗乜7

真係

明明溫左幾日
都好似無溫過咁

返左去學校先發現冇帶耳機
唔想溫書了

溫mbb溫到頭痛

ACL歐化語句改正成Part漏晒 議論文作唔完

A Range再見

獨學而無友

大家acl咩情況

求神拜佛希望仲有B

都係個句 求C

剩番半個鐘係度諗個 垢字有咩錯
最後試哂所有部首係冇試 言字部

遲咗5分鐘都作得曬兩遍文
不過而家隻手抽曬筋

我遲左25分鐘 而家隻手唔郁得

仲未開始溫書 星期四考imm

屌那星 寫左人字人字部

25分鐘 搞咩遲咁多

圖書館有個女同學著魚網襪，好想奶

無圖你講乜都得

Nursing既你地要加油呀
打低Health Assessment

大家加油

有冇人有Eapp（I) final 分數比例嗰張圖

有d咁嘅野？

吓屌 唔係星期六咩

搵到了 但唔知點溫

乜有張咁嘅野

原來星期四考eapp1 哈哈

AE係咪頭兩課唔洗考

對section b好無信心

same
無上過堂